【認清真相】和理非同勇武 唇寒齒亡 死都唔好"袋住先"

預計林鄭月娥將會喺嚟緊嘅記者會上面講"撤回"
但唔會答應民間其他嘅訴求
如果係呢一刻大家覺得"撤回"就已經足夠 袋住先啦
咁就係對12號喺前線食催淚彈受棍嘅市民最大嘅侮辱
我地唔要有人做棄卒
和理非同埋勇武 係唇寒齒亡嘅共同體
只要任何一方放棄或者割席都會即刻玩完

千祈咪撚袋住先 一袋就玩撚完